---
title: 2020-10_web-application
jp_title: システム開発を通じてエンジニアに必要な知識・技術の学習
author: web-application
tags:
  - HTML
  - Frontend
excerpt: システム開発を通じてエンジニアに必要な知識・技術を身につけます
date: 2020-10-17T10:10:00
featuredImage: uploads/web-application-basic.png
---

# 概要

- この勉強会ではシステム開発を通じてエンジニアに必要な知識・技術を身につけて頂く事を目的としています
- 作業内容としては、サーバーサイド・フロントエンドの開発、RDB、バージョン管理あたりを行います
- web系のシステムはいろんな技術の集合体です。
- そのため勉強しようとする際に何をすれば良いのか分からなくなる事があります。
- まずは実際に動く物を作ってみる事でどのような技術が使われているのかを知ります
- 上記を知ることで自分の得意領域を作っていきます